訓唔著既你入黎吹下水

話題都無 好難同你傾落去

巴打做咩仲唔訓

agger

你好

因為天日day off

平時訓唔著有咩做 電話都禁到無野禁啦

諗野諗到訓著爲止

push up

打左睡前j未?

男人老狗 叫自己光之美少女